過黎睇我玩易大師

快D過黎睇

睇你老母 垃圾過氣game仲有人玩

咩年代呀仲玩LOL